正式宣佈，撐警大會最佳MVP係休班警陳先生

點解我搵唔到有猶太人姓陳

休班警

Mossad

應該潛左水了

全體力撐陳sir無做錯
嚴厲譴責外國勢力說三道四

有無人PS高手整poster , post 上 hkg 支持香港警察嗰啲facebook專頁

點解無人起陳sir底

我屌你老母（平靜tone)

唔係講屌你老母嗰(幾)個咩？

CAAN

其實應該係回應"好"果班

推到佢仆街

縮返入老母個閪都唔掂,好驚疹SIR吞槍自殺

推到佢仆街冚家鏟

猶差陳

推

支持陳sir出黎辯護

嚴禁外國說三道四

lm

陳sir

快d出黎話d媒體都同納粹一樣迫害緊警察

Lm

陳sir一句話, 搞掂左個大會

快......

笑撚死

會唔會到最後警犬果邊交唔出呢位陳sir
可能根本個場有一半係臨記

等睇有人企出來話唔代表自己

疹瀡

一人之力登上國際新聞

藍衣陳

你哋班冚家產冇做錯到

陳蛇，你個乜乜黑警員工大會唔要你啦，你一哥又唔要你啦，連隻鼠王芬都唔要你啦

班撚樣縮沙快過光速

咁撚樣都講得出口
一睇都知冇腦 冇知識
死戇鳩
推爆佢

陳蛇飛卜係乜？

猶太陳其實係咪臥底嚟㗎

MVP喎應該得一個人

世界級